香港航空明早7點至下午5點航班取消

下午5點

有咩問題？

香港航空：明早7時至下午5時往來香港之航班取消

香港航空表示，受颱風天鴿影響， 明早7時至下午5時期間，所有往來香港之航班將暫停運作。

香港航空呼籲旅客前往機場前，請留意機場管理局網站「航班資料」，參考香港航空網站實時「航班狀態」等服務查詢最新航班情況。

堅架

不安既戇鳩仔